今日食譚仔話3點先有蕃茄湯

頂，我想蕃茄湯好過食味精湯
我1點幾去到話3點
果陣想走佬但驚驚地
下次我去譚仔三哥食
今日去左譚仔

我都試過
佢話蕃茄加湯要分開上
我問返佢有冇睇電視
即刻窒到佢冇聲出

三哥都係三點後先有

咁百事有無可樂